HK01好柒啊！中大email自編自導自演一人分飾幾角搏上報

話說hk01又上黎lihkg搵報新聞
今次係關於miss 被非禮單野

咁我琴日開post提到email 得閒到自己扮「hater」侮辱自己做「臭雞」

點睇emilia依家玩到自己扮埋hater留言？

點知hk01誤將email自己反串hater既言論當做真 仲懶醒打碼
總結 成件事屌佢地係臭雞既人係email本人，出黎攞光環既又係佢email

詳細自己睇

J你就J啦

Gmail

人地下面寫到明係Miss潘反擊，你弱智？